呢張圖算唔算係世界名畫 (亞洲人氣場屌打鬼佬例子)

等我簡單分析下呢幅圖嘅結構，主要由左至右分四格

右四 省港旗兵 代表惡勢力中國
左四 死黑警 代表藍營港人仇人
右二 代表外國勢力 向左二條撚樣俯首稱臣
左二 香港皇上 代表香港人

呢張氣場仲勁

右二同皇馬球迷牙古路有親戚關xi

呢條友係特拉病宗人？

條撚樣母系阿根廷希臘裔特拉布宗人
父系東巴基斯坦孟加拉隴西裔蘇利南客家人

只係個袋都型

想做就做。

皇上

聽日、下次、下個月，你為自己累積左幾個遺憾？
你嘅人生，到底係為左累積成就而活？定係為左累積遺憾而活？
當人生走到盡頭，你想你嘅人生走馬燈，係細數做過嘅事？定係細數自己未做嘅事？
如果今年龍門冰室，係最後一年營運，十年後人地問你當時食緊乜，你想點答？
一年前你錯過一次，上次告急你又再錯過，你仲想錯過幾多次？你仲有幾多次機會？
今次告急，可能已經係最後一次！
想食就食，渣哥勁敵！張俊杰！

靚仔

你咁清楚？

如果今年龍門冰室，係最後一年營運

聽日、下次、下個月，你為自己累積左幾個遺憾？
你嘅人生，到底係為左累積成就而活？定係為左累積遺憾而活？
當人生走到盡頭，你想你嘅人生走馬燈，係細數做過嘅事？定係細數自己未做嘅事？
如果今年大雞樂欖枕，係最後一年售賣，十年後人地問你當時買左啲乜，你想點答？
一年前你錯過一次，上次告急你又再錯過，你仲想錯過幾多次？你仲有幾多次機會？
今次告急，可能已經係最後一次！
想買就買，雞樂勁敵！樂雞大！

呢個邊位

非賓

我想揾呢張圖好耐
唔該樓主

理性討論，有冇人覺得中國人企喺鬼佬面前點都係有浸柒味？！

你係樓主粉？

菲律賓人？

我係 追蹤咗